*******************************
Folder: desa/arsip
*******************************

Folder ini tempat menyimpan semua surat yang diunduh mempergunakan tombol Export Doc
di fasilitas Cetak Surat di modul Administrasi SID.

Surat yang tersimpan di folder ini dapat diunduh ulang melalui laman Surat Keluar di
modul Administrasi (http://localhost:8080/index.php/keluar).